6月9號決定去打卡

自問係典型香港人 平時都係做開鍵盤戰士
咁大個仔上過兩次街咁大把
一次係23條 老豆老母帶我去見識下咩叫遊行 因為可能係香港最後一次遊行
另一次佔中 係電視見到啲黑警咁仆街 即刻飛出去撐場

6月9將會係第三次 會帶埋我4歲既仔去見下可能又係香港最後一次既遊行

順手打下卡呃下like咁
大事我自問無能為力 行下都仲做到

今次唔出去
怕第時
冇機會再出去時...
會後悔

一世

第日個仔大左問:你當年有冇去過遊行呀
都唔知點答好

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

6月9應該係最後一戰
得就得，唔得就係咁先

現場派喜茶